見到香港咁樣我真係好心痛

103萬人遊行 無視
萬人包圍立法會 武力清場
琴日由朝早開路比黑警拎盾拎棍追
到3點比佢地打 比佢地用催淚彈扔
我見到嘅係一班冇人性嘅警犬
同一班對未來有追求出嚟示威嘅人
呢個對比真係好大好大
警棍 催淚彈 胡椒噴霧等等
我全部都食哂
我一直都咗留係前線
睇到呢一切
我好驚嘅唔係武器
而係比送中條例通過到
我到依家兩隻手臂都仲有傷
抖氣都仲未順返
到依家訓唔著係點解？
係我見到嘅呢一切都令到我好心痛
啱啱見到6月13號姐係今日會回恢復二讀
我咁樣我今日都會再出去
我好希望大家唔好比琴日武力清場而打擊
我好希望今日可以見到大家
香港人加油

推

1030二讀，大家儘早到
班保皇狗分分鐘入埋去

樓主好想攬下你
隻手記住包紮好先出門口！
大家加油！！加油！！

難過嘅巴絲可以坐車果陣睇下：
【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

依家出緊去 大家儘快

加油呀

餐飯未完
岩岩食完頭盤
主菜甜品都未食
咁快飽？

啱啱先入戲肉

如果今日出到去上到網情況允許我會係呢到同大家講下現場情況

不撤 不退！不散！

唔會心痛仲好多人好圑結反對。
警察有武器先輸
屌佢老母

大家加油

最仆街係死港豬廢老係度批鬥義士

見到香港人團結係開心
但心痛唔係在於呢到
而係政府一意孤行

屌都廢事屌
依家唯一要做嘅係focus返我地要做嘅野

武力清場唔緊要
最緊要係佢地開唔到會同埋各位義士安全

求各位請小心安全 唔好送命

林鄭，獨栽唔理民意

之前特首/689，肯聽少少民意

689＞777

拖仔辛苦哂 抖下啦
推上去

大家唔好比琴日而搞到唔敢出嚟
要比啲黑警睇到我地咁堅持而唔敢亂嚟

我寧願辛苦一時
都唔想辛苦一世
呢個亦都係我地前線諗緊嘅野

比全世界人睇到我地香港人無畏無懼

一陣見 巴打

安全為上
一陣見

正解
辛苦咗咁多年 而家仲同我講要辛苦一世仲要累鳩埋以後世世代代？
我唔反你枱都唔撚係香港人啦！

加油呀 今次唔單止係為自己 而且係咗香港嘅未來

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

如果大家有啲有用嘅資訊麻煩係到打一打落嚟
等留意到我呢個Po嘅人可以知道

休息夠嘅人就嚟啦
有到現場嘅手足話好少人

醒啦香港人
有好多琴日嘅義士仲休息緊
唔知一陣二讀
麻煩各位通知下自己啲朋友

已經到中環 行緊入去
有消息再同大家講